鍾南山：中国沒有大量隱形病人

鍾南山表示，內地隱形病人的情況，目前了解得十分有限，既沒有具體數字，也未有詳盡研究。但是根據已知的事實，可以推斷，一般來說，無症狀感染者對與其密切接觸的人的傳染率很高，但是中國近期武漢肺炎確診病例不僅沒有上升，反而在不斷下降，這可以說明中國還沒有大量的隱形病人。

OK，閱

出少句聲當幫忙

未來14日係關鍵

不斷下降 不是0

中國近期武漢肺炎確診病例不僅沒有上升，反而在不斷下降，這可以說明中國還沒有大量的隱形病人。

0又點下降

笑話一則

全部都見到

眕黎鍾南山係上帝黎 咁都知

狗共燒山

變晒隱形死人

即係有

殺撚哂啲患者梗係下降架

但係有大量病人

無限loop

中国沒有妓女系列

冇大量嘅意思即係有少量？14億人口嘅國家少量隱形病人都不得資料啦.

ok, 即係有好撚多

同燒山一樣

全部調轉睇就ok

沒有＝有

佢過14日後高峰，即係話無比高峰再高;
中國沒感隱形病人，即係話全部都係確診病人，所以無傳染性。

支那說話方式:我開始要用另一種思維解讀鍾老的看法

即係有好多冇病徵嘅帶原者

有大量非隱形病人

全世界都有，淨係中國無。

只有隱瞞病人！

Translator: 中国有大量隱形病人

👌🏼

即係有啦
無病徵唔驗
繼續0確診

呢條友既公信力已經淪落到同外交部發炎人無分別

係你個口講出黎, 中國無武漢病毒添啊屌你老母

無驗即係驗唔到，驗唔到即係沒事兒

You lie , and All die

終南山

只有大量死因不明既人

點止啊 ? 連有形病人都沒有啊! 唔係咩叫強國

只有大量病人

真係當自己up兩句就係

依條友識唔識架, 之前又話未到高峰
但係依家清哂0啦, 依d專家食屎啦

啲人燒死晒？

唔驗咪冇囉

我睇唔到，所以無

打和，super

梗係la都死撚咗，死咗唔計

睇得到？咁算唔算叫隱形病人

但是中國近期武漢肺炎確診病例不僅沒有上升，反而在不斷下降，這可以說明中國還沒有大量的隱形病人。

Garbage in garbage out

是但啦，死支那狗唔計

槍斃晒？

即係有啦，明哂

幾時變活死人

大量隱形病人無病
變左做隱形人

燒哂就自然唔係人

冇即係有

叻喇叻喇

此地無銀三百兩

既然受控，點解又要再封戲院？應該生活回復正常？

你有病徵都唔驗，點會搵到隱形病人

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

🤥：中國沒有大量隱形病人

對外宣傳就O感染，對內就宣傳仍不能鬆懈，疫情可能會延續到年尾

你點知的

閱

六四冇死人

因為嗰啲都唔再係人

最好當無
死既又唔係我香港人

隱形帶原者無病徵
所以唔係病人

中國最民主自由

冇隱形病人，但有隱瞞病人

因為係現曬形 但唔做test所以唔計

鍾南山又贏 由12月贏到依家

沒有大量，即係有少量，定係極大量呢？

武漢市嘅醫院真係少左好多病人，倉傷醫院又拆哂，冇事喇，原來大搞旅遊經濟，將所有武漢市旅館，酒店全部用嚟做隔離病人突然咁多遊客訂唔倒房

中央神化左仲出黎講野

反而在不斷下降，這可以說明中國還沒有大量的隱形病人

冇=有
有=有好多
有好多=9成人
對支共嘅話咁諗就啱喇

已死或火化梗係冇啦屌

中國冇人有病 可以解封各省啦

隱形病人都話明隱形
點會咁易比你睇到
但中国隱形人仲多啦
成個人隱形消失埋

既係有中量

“根據已知的事實，可以推斷，一般來說”
比晒tips 叫人唔好信佢講既野，已知事實=官方數據。

一齊幫藍絲食肆抗下疫，先打嘍羅仔再打BOSS

OK,第睇戲

講明隱形你又點撚知

因為死晒

共產黨隻走狗

屌癈話，話明隱形，有定冇，佢知條撚？

唔驚唔怕信政府

幾驚你話有
不嬲都支持支那復工復課
死多啲人仲好

沒有 但下降 但永續14日

乜撚野邏輯？
倒果為因。
因為人數少，所以證明隱形傳染病人少？
唔可以因為冇檢測隱形病人，而導致證實人數少嗎？

確診數可以下降都講得出 笑死人

咪理呢條廢佬啦

正想講
垃圾剩係識得永續14日

中国有大量隱形病人

因為死撚曬
天滅中共 全黨死清光

柒足咁多獲 就收聲喇

有都屈死哂啦
隔咗成兩個幾月

有公信力過咩 呢條撚樣係03已經係咁撚樣

55😂👌👌👌👌👌

今日黨比幾多quota咪有幾多單確診囉

秒

隱形病人但比你睇到，仲係咪叫隱形?

以解說文章主旨：
中国有大量隱形病人

嗯

晚節不保

燒死的人不能當成病人

沒有大量
只有一億左右

有大量賤畜

期待中南山確診

仲有人理呢條撚樣？

只有隱形死人

只有大量隱形死者

鍾南山返鄉下啦過氣專家
你個黃金14日都笑死人啦

全部都唔計唔報就ok

終南山：終國或存在少量隱形病人
終南山：終國存在少量隱形病人
終南山：終國存在隱形病人
無限Loop

此地亦無銀三百兩

有大量死人

中國有大量不是隱形的病人

得! 即係有

雙重認證

無大量，不過係海量嘛

鄰国連隱形都係假

冇＝有

有中量？7億？

官方數字下降並不能代表真正感染人數下降。
閱

人口不斷下降吓話?

就算有都燒撚哂啦

隱形比你睇到就唔撚叫隱形啦

可以拍成電影，無限14日。

哈哈

殺左當無病
人口下降

ok, 咁即係有啦，明白晒

話無大量=有大量

裏話：但有大量非隱形病人

本來都無咁驚，而家特別驚

得喇 明架喇 開關復工啦 屌你老母

連普通支那人都知支共公開講既嘢要相反理解

洩漏國家機密

入黨後初嗚

可控可防

病例下降？
即係上個禮拜總共80000人確診，今個禮拜變到 75000？

佢唔係話新病例下降啊？

叫得做隱形你點會知